你哋住果區有啲 乜嘢係浪費公帑

呢個避雨亭真係完全唔明佢起嚟做乜嘢
過馬路嘅人唔會企喺嗰度等，
九唔搭八

青衣區仲有好多呢啲九唔搭八嘅避雨亭

記得當年呢個避雨亭仲要係民建聯成功爭取的

你呢個都算可以行，但青衣果個避雨亭，就算落狗屎，啲人都應該唔會專登行去避雨。

青年廣場